星期日檔案條女旺中組隊區

30人成團

旺中2樓s65a鋪

驚佢聽日唔喺度

慧茵？

性格幾好 幾識諗嘢

係班連登仔唔識諗

幫襯都騷擾 咪咁狗公啦

有冇圖

痴撚線等陣嚇撚到人唔做

齊人就出

望到你個名都嚇親啦

金鍾version2

圖呢

狗公話人狗公